兩日假期都係睡眠中度過

間唔中會起下身但都只係屋企人叫我起身食野
究竟假期好多街去係咩感覺

呢隻on9 野真係on9到爆

不知幾可愛

我都瞓咗成日